［多圖］八十後完美人妻

一睇就知係臭閪

咩價位

加乜春

屌你老母？

條女正撚到

屌

臭雞樣
上網一search都大把

關鍵是在於分享

你真係一舊垃圾

屌你老母比狗屌
正垃圾

好撚正

一直 ching ho ball

摩牙

其實我分唔到你玩CD-ROM 定玩巴打

又係你呀一直狗

睇完第一張唔知點解笑撚左

無乜特別

lm

應該值800一Q